[正視聽]全世界入黎同我讀岩Pepe

Peh-pay
唔係PP
亦都唔撚係PiPi

聽下原作者點讀：

廣東話係類似「劈皮」

以後記得唔好讀錯，明明無端端用咗人地角色仲要連讀都讀唔正
比外國人聽到真係笑大人個口

利申：Pepe喺外國出世冇耐一直有follow相關嘅meme，呢幾個月聽人讀pp聽撚到燥

我都係6個月前先識讀

ppppppppppp

將Pepe讀做pp = 將比卡超讀做皮卡丘

Pet-Bay

Pee-pee

pet 皮

用得人地嘅創作就要尊重人地比佢嘅讀音

劈皮

睇開波一直讀啱

不要說Pee Pee，試著說Peh pay

劈皮 🐸

利迷第一時間諗起Pepe reina

Pat 皮

push

讀開屁屁

而家同我讀返岩

Tui

波台一定識

所有政治KOL同Youtuber唔該同我mark低佢

Pay pay

睇開波
但唔會知佢個名正確讀音。。